想問如果共產黨下台之後邊個接收中國

如題

無人廢土

陳秋實後面嗰班？

點會下台，最多用核彈解決問題

殺曬啲人就會有人肯 淨係搶天然資源
太多畀共產黨洗咗腦 教唔化嘅劣質人種 邊個肯收留

中華民國政府？

分裂最好，唔好比中國再團結破壞世界

中華老衲共和國誕生

各省獨立